====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous le reprenons aujourd ' hui à Marseille où , sur le Vieux-Port , avec Norman Foster , nous avons proposé un espace public constitué d ' un dallage très solide , sans aucun dessin , aucun objet;
Entity Name (Type) :: Norman Foster (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Marseille (LOC)
Vieux-Port (LOC)
Norman Foster (PER)
Total entitiy counts: 3

